係羽田delay緊

好撚悶

[年經][有圖]85年JAL123空難「墜機前錄音+遺書 」

羽田144

好似話最快4點先上得機

yes

係。。。屌佢

無啦啦黎左個呀叔同佢地訓話

where r u

嘩屌你 爭啲入鏡
拆緊d手信食咁d

藍衫

個呀伯講乜春

樓主個樣好毒

超過12個鐘

米8

5點去143集合

條龍長到呢

派多次飯卷

details

無聽真

發現樓豬

唔好亂認好喎

依加派左一次卷先，5點去143派多次
聽日12:45再公報唔知有冇機

逐個影好快上鏡

通常開得e d post都會周圍望黎望去

ok, thanks

畀錢入lounge 算數

真係到處都係連登仔

見到refund就眼火爆

巴打想問下lounge係咪要行番最出個邊扶手梯上？
同埋好似咪有唔知邊張信用卡就唔洗錢入架

係

Jcb嗰堆日本咭都唔洗錢 AE都好似係

但其實入面唔係太靜

Due to the constraint of accommodation supply in Haneda, we regret that we could not provide you accommodation during the delay. As a gesture of goodwill for your acceptance of the arrangement, we will offer a subsidy of accommodation USD100 hotel in lieu which could be claimed after the flight.

閘內得一間酒店 而且淨係用email通知
邊有人會攞到個津貼

行番出去要好強魏力..
btw入面仲有冇野食架

入面得野飲

宜家去咗酒店瞓 佢又delay到兩點

cancer

又轉左話10am去131

好慘 我搭uo625冇delay

師兄咁岩呀我又係搭625

屌你老母勿相認

等到好撚眼訓

Sleep is for the weak

岩岩廣播召喚乘客無你份呀話

喂全部日本狗黎
關我鬼事

等10點

625最後一次叫人喇

呢單野又係羽田

走先喇巴打

又訓陣先

比心撚狗咁玩

12個鐘真係
有冇保償？

醒左

有人拍枱未

一人拎左5000羊餐飲劵 應該無咩人拍枱

瞓咗好耐

想問下依家係咩閘口

131

屌我今晚都係搭UO 623

good lucky

準備去食野 有邊間好食

原本飛1:00 改左00:25 希望唔好delay

牛扒

我又搵位補補眠先

到港了

仆街lu

625 safe

睇嚟班機返香港之後係接UO808 大阪

我重留守係羽田

已經食緊三哥

問佢boarding time 都唔答

去緊用埋最後果幾千yen佢

岩岩check out去閘口

間壽司好慢

訓醒樓豬仲係日本

頭先買烏冬返房食

去左邊度住

過境酒店 尋晚入去時話啱啱好最後一間房

岩岩香港機場個預計到達時間又晏左少少
比我今朝睇好似晏左10幾分鐘

香港機場到宜家仲係話預計1551
但UO喺email話大約1810到

UO809 Delay到聽日

爽丫

希望平平安安返到香港...我想沖涼呀

瞓得好 宜家勁精神

Btw 仲未有boarding time

機組人員上機了

yes, 岩岩想post

上機執番份航圖走姐

咁撚痴線delay咁耐...